# DIO - Santander 2024 -> Backend com Java

## Sintaxe - Desafio -> Controle de Fluxo

Vamos exercitar todo o conteúdo apresentado no módulo de Controle de Fluxo codificando o seguinte cenário.

O sistema deverá receber dois parâmetros via terminal que representarão dois números inteiros, com estes dois números você deverá obter a quantidade de interações (for) e realizar a impressão no console (System.out.print) dos números incrementados, exemplo:

* Se você passar os números 12 e 30, logo teremos uma interação (for) com 18 ocorrências para imprimir os números, exemplo: `"Imprimindo o número 1"`, `"Imprimindo o número 2"` e assim por diante.
* Se o primeiro parâmetro for MAIOR que o segundo parâmetro, você deverá lançar a exceção customizada chamada de `InvalidParametersException.java` com a segunda mensagem: "O segundo parâmetro deve ser maior que o primeiro"


1. Crie o projeto.
2. Dentro do projeto, crie a classe `Application.java` para realizar toda a codificação do nosso programa.
3. Dentro do projeto, crie a classe `InvalidParametersException` que representará a exceção de negócio no sistema.

